[5分鷹入] 2017-2018 冬季轉會情報3

@TeleFootball @SkyFootball @MailSport
@sportspeteo @john_percy @tonybarrettimes @skysportsamy @modgentelegraph @bbcsport
西: @laligaview @insidelaliga @GuillemBalague
@barcastuff @rmadridinfo @english_as @marcainenglish
德:@BL_LatestEN @BundesligaSpot @imiasanmia @sanborussia @gladbachuk
意: @TransfersCalcio @dimarzio @GugliCannavale
法: @GFN_France @Jon_LeGossip
比: @HLNinEngeland @svenclaes
美: @InsideMLS @MLSTransfers
土: @Turkish_Futbol
意：@juvefcdotcom @milanello
葡：@portuball
巴：@cynegeticus @brazilstats
塞：@serbianfooty
挪威：@norwaystats

球會： 英 @ChelsTransfer @afcstuff @barcastuff @rmadridinfo @liverpoolff @city_watch @manutd_report @hotspurrelated @westhamtransfer @safcsource @avfcnextmatch @watfordtalk @nufc_stats @evertonnewsfeed

其他：@sport_witness @deadlinedaylive @samueljayc @transfernewscen @brazilstats @espnfc

科勞晒上面個d twitter
收風快過膠鷹

1

po霸

諗住去炸膠鷹FACEBOOK叫佢快D上水POST新聞

靜英英=膠英？

是

🤝 The confirmation of Leon #Goretzka's transfer from Schalke to Bayern is a "matter of time". [kicker] #FCBayern #s04

Arsenal are already lining up Pierre-Emerick Aubameyang this month in the event that Alexis Sanchez joins Manchester City. [@DiMarzio]

黑羊無70m都買唔到..爺爺

科蘭

【Welcome Forlan!】科蘭落實加盟傑志！

就傳媒近日廣泛地報導科蘭即將於香港復出的事宜，傑志今日正式確認該名烏拉圭球星已經正式簽約加盟，預計他將於1月10日中午抵達香港。

除了落實科蘭加盟之外，早前傑志管理層亦曾經透露過會再簽入多一名前國腳級的中場球員，不過由於守將艾里奧的康復進度未如預期而需要暫時擱置，並在未來一周裡因應其情況考慮其他引援計劃。

為應付亞冠盃的比賽，傑志正積極考慮回收早前外借到其他球會的球員，而他們的回歸亦將影響現時在陣球員可能會外借至其他球隊。

另外，丹尼、列斯奧以及外借的佐迪已經獲亞洲足協確認合資格以本地球員身份出戰2018年亞冠盃比賽，他們將成為傑志出戰亞冠盃的重要一員。

傑志將於1月11日舉行新聞發佈會公佈有關亞冠盃的其他詳細資料。

正呀喂

東方簽日職冠軍級守將

【體育】將於本月底出戰亞冠盃外圍賽的東方龍獅宣佈，簽入自由身的日本35歲守將井川祐輔，務求加強後防實力，以應付下半季多條戰線。

司職中堅的井川祐輔日前已抵港報到，目前正隨東方在泰國集訓5天，以備戰本月23日主場迎戰越南球隊清化亞的冠盃外圍賽，以及1月27日對陽光元朗的高級組銀牌決賽。

將穿上東方41號球衣的井川祐輔，2001於家鄉日職球隊大阪飛腳出道，之後先後外借至廣島三箭、名古屋八鯨及川崎前鋒，直至2008年1月正式轉會加盟川崎前鋒。

井川祐輔效力川崎12年期間上陣超過280場，是上季日職聯賽冠軍隊成員之一，他亦在亞冠盃上陣20場，包括去年3月作客東方的分組賽，並以隊長身份踢足全場，該仗雙方以1:1握手言和。

東方教練團表示，井川祐輔在日職及亞冠盃的豐富經驗，有助加強東方後防實力，於下半季聯賽急起直追，同時衝擊各項盃賽錦標，並向晉身亞冠盃分組賽目標進發。東方現時在港超聯8戰3勝5負得9分排第5。

正

WILSHERE: NO CONTRACT PROGRESS

Jack Wilshere told Sky Sports News there has been “no progress” with contract talks at Arsenal.

The 26-year-old midfielder, who scored his first Premier League goal of the season in Wednesday's 2-2 draw with Chelsea, is out of contract at the end of the season and now free to speak to other clubs.

同時雙零紀錄掛靴
0入波0助攻

吉清我屌你老喵

Manchester United fear Jose Mourinho could resign at the end of the season (Daily Mail)

TOSUN EXPECTED ON MERSEYSIDE

Besiktas officials held talks with Everton on Wednesday night in London regarding a deal for striker Cenk Tosun, with the player expected to travel to Merseyside on Thursday, Sky Sports News understands.

Everton officials were in Turkey over the weekend in an attempt to reach an agreement to bring in Tosun, Sky sources understand, and Sam Allardyce said the club had done "all we can" to finalise the transfer by Tuesday.

BREAKING NEWS

Leeds United have agreed a deal to sign Japan international midfielder Yosuke Ideguchi from Gamba Osaka.

The deal is subject to a medical and is expected to be finalised next week.

Gxxxxxxx去拜狗=緊料了？

Athletic Bilbao goalkeeper Kepa Arrizabalaga has already signed a contract with Real Madrid, according to AS.

新post留名
利記 阿記 都大機會

屌你老母快撚d幫佢續喇死老坑

過黎我轟，改做翼衛

any mu news?

Juventus are determined to keep Alex Sandro this month, frustrating Manchester United and Chelsea. (Independent)

Come Chelsea la

Agger

lm

Manchester United have held talks with Jose Mourinho over an extension to his contract at Old Trafford, according to the Daily Telegraph.

The story, coming in reaction to a line in the Daily Mail this morning that United fear Mourinho could leave in the summer, states that detailed discussions have taken place over a new deal.

Mourinho has a year-and-a-half left on his £12m-a-year deal at United.

Sevilla are interested in Everton striker Sandro Ramirez, according to the Daily Mail.

就黎買齊李城奪冠功臣

買摩根頂埋露耳屎

Vardy in
Morata out

李城d人去曬轟
轟d人去曬曼

半季

BREAKING NEWS

Everton have agreed a fee of £27m for Besiktas forward Cenk Tosun, according to Sky sources.

The player will travel to Liverpool today to begin his medical

sandro要走了

27m咁貴 乜料呀？

Wolves
‏
Verified account

@Wolves
13h13 hours ago
More
Wolves are delighted to confirm the arrival of Rafa Mir on a four-and-a-half-year deal for an undisclosed fee from @valenciacf. #WelcomeRafa

✍️👇

一陣杜辛又好似拉美利斯咁適應唔到就搞笑

岩晒一哥用 成隊波冇正前

Guillem Balague‏Verified account
@GuillemBalague

On Coutinho. No offer from Barcelona has arrived yet, despite the insistence of Catalan media on the contrary. But will arrive. No agreement in price but €150 is a figure LFC will consider. Not true at all LFC have bid for Lemar. Coutinho won't play tomorrow

林馬好靠隻閘幫手做overlap同埋佢唔識打中間攻中。

同埋佢係半個燒味佬，高普唔斬既話佢無能力cut in 射波。

佢淨係法國對阿叻場波踢得好

之後好似全部都麻麻地咁

其實邊個發明快翼打攻中咁on9

佢唔係快翼黎。

英超有邊個攻中快過佢？

我意思係林馬唔算快。

Besiktas president Fikret Orman said. “Cenk wants to join Everton. We want to do our part and we are working on a replacement. A final deal has not been reached yet but we have an agreement over the price. The end is near. The transfer will be wrapped up by the weekend.”

西咸又輸

第2球 快播定點
勁到炮彈咁

Man City were due to hold internal talks this week over a move for Sanchez. Guardiola wants him sooner, rather than later. [M.E.N]

Barcelona are finalising a package in excess of €150 million for Philippe Coutinho, which would make him their record signing and the third most expensive player in the world. Seems to now be a matter of when not if a deal will be done...
(@MelissaReddy_)
#LFC #FCB

.@Everton manager Sam Allardyce on potential signing of Cenk Tosun - reported to be £27m - “I think personal terms are the final stage. That might happen and we might get him registered for the cup.

古天奴個態度都幾特別
轉會窗期間就即刻話傷，一關轉會窗就落場俾晒力咁踢
都唔知話佢專唔專業好

"There was a possibility of doing an advanced deal now ahead of 2018-19, but Barca and Coutinho are insistent on an immediate transfer." @MelissaReddy_

Arda Turan’s agent is in contact with Everton. Barça want €20m. [sky]

咁都想收返20m

€120m + €40m in add ons.

The base amount will be €120m nd it will be supplemented by €40m in add-ons related to performances and appearances, which are likely to be triggered. (Melissa Reddy)

世界杯

SA says no bids received for Sandro Ramirez. Rules out a loan, but adds he won’t have the final say.

一次過買兩個土耳其球員

Allardyce on Barkley: "Club was resigned to losing Ross before I got here and I can't see that changing."

十卜

依定呀豬呀狗都30m佢20m唔過份喎
又有名氣同技術都唔差

永續

屌咁fit mu啦

支持

一炮過？
學力查同Luis Garcia話齋 , 1月唔適宜big move

屌佢la
120m + 40m add on
正屎忽鬼

Juventus are in advanced talks to sign Emre Can in the summer, according to Sky Italy.

正路拎西超收幾m add on
其他add on fail

分分鐘又係D歐聯，西甲，金球獎add on

聽講隨隊記者黎 似乎有d可信

到底點解疤咁急

怕夏天psg出手

呢個價一定係呢堆

搵定replace la

唔講金球，有西甲，歐聯同出場次數做add on其實好正常

世盃

出場次數

古天奴季中走左去都幾仆街 唔係利記佢鬼有咁多機會咩 好黎好去夏天走都唔得

一去就有個西甲攞

Juventus confident of signing Emre Can for free after offering five-year contract #lfc #juventus Exclusive by @FabrizioRomano

Ashley Cole has signed a 1-year contract extension with Los Angeles Galaxy. (Source: @LAGalaxy)

Juan Mata, Ashley Young, Luke Shaw, Ander Herrera and Daley Blind have all signed one year contract extensions at Manchester United. [Telegraph]

85k per week

為左r個根本唔洗佢出力既西甲而搞到個名臭晒值得咩?今季歐聯又唔出得

咁佢本身係上個夏天就想走 世盃年話就話不利轉會 尤其係冬季轉 但掉轉諗要疤等到夏天 點知世界盃又有邊個彈起左 到時走唔撚到真係同猁狗過世咩

Walter #Mazzarri is signing now as new Torino manager. Agreement reached until 2020.

唔通要人留係利記做謝拉特？
唔明冬季轉會會令個名臭左

好黎好去既話應該對上夏天走左

唔係疤bid 80m+add ons係金球獎既話咪放左

上年夏天又好難叫利記放人既 巴塞咁遲先想買古天奴

80m仲要唔知分幾多期比

分期好多隊都會
add ons係贏金球就不了

50m+100m add on

拎2個西甲+10m

歐聯+10m

拎金球獎+ 20m

拎6冠王+ 20m

球員出場500場 + 10m

出場800場 +10m

球員入球100球 +10m

入球200球 +10m

Schalke 04 sporting director Christian Heidel has confirmed the club are in talks with Chelsea over a move for Abdul Baba-Rahman.

“Baba has now been fully training for two weeks. We are in talks with Chelsea and the doctors of both clubs are in exchange,” says Heidel, via Kicker.

There has been talks of a permanent move however, a loan move seems more conceivable at this stage given Baba’s injury record.

Both Chelsea and Schalke are also interested in signing Augsburg’s Philipp Max.

剩係低價過果個nigga 已經係侮辱啦

艾度巴巴，乜柒伏都中過啦，仲學人執德甲堆open court出擊閘

吉青有冇巴克利資料

咁又真係放唔落既

阿狗咩環境

📝 DEAL DONE: James Tarkowski has signed a new 4-and-a-half year deal at Burnley. (Source: @BurnleyOfficial)

仲要艾度巴巴都係奧格斯堡出品

奧巴美羊

who is replacement of coutinho?

呢個真

Manchester United manager Jose Mourinho has described reports he wants to quit the club at the end of the season as "garbage".

More: bbc.in/2CDL5aW

Valencia have reached an agreement Atlético Madrid for Luciano Vietto on loan with an option to buy this summer. (Source: @valenciacf)

unknown

掃完twitter 唔覺有

AS Monaco manager Leonardo Jardim on Thomas Lemar: "We never have the intention of making big player sales in January."

得利先咁on9

利好似係比傾好晒夏季先走
但巴同古自己想即走

都唔知古天奴有乜好，巴狗死追爛追
好波過佢嘅人大把啦

講得好

希望巴塞一開始識咁諗

古一招

PSG won't sanction Lucas loan

Paris Saint-Germain will only consider permanent offers for Lucas Moura during the January transfer window, reports Maxifoot.

Manchester United have been linked with a loan move for the Brazil international, but PSG want €30m for the winger.

BREAKING NEWS

Manchester City are interested in signing Real Sociedad defender Inigo Martinez.

Sky Sports News understands City are actively trying to sign a new centre-back in January and Martinez is one of their options.

邊個

諗黎諗去都係得夏殺特 山齊士

仲要依家個定位好大可能係接恩尼斯達班 世三同山狗都唔係呢類

BBC Leicester Sport @BBCRLSport

ICYMI: Claude Puel has said that Riyad Mahrez is "happy" to continue playing at Leicester City.

佢個個都話唔賣架啦
最後個個走晒,淨返利馬

依隊野有錢佢連老母都賣比你啦

當初吹撚到包皮著10號一定唔會走，到最後咪又係跪低

踢唔出咩樣都30m

RAC1:
Coutinho NO jugarà demà el Liverpool-Everton.Converses molt avançades BÇ-Liverpool. L'anunci de NIKE ha estat un fre.

Coutinho will not play Liverpool-Everton tomorrow. Very advanced competitions BÇ-Liverpool. The announcement of NIKE has been a curb.

Pete O'Rourke @SportsPeteO

Liverpool manager Jurgen Klopp has 'nothing to say' regarding possible Barcelona interest in Philippe Coutinho. #LFC #fcbarcelona

RAC1講埋應該都9成9

大巴拿

夏天嘅rac1同每體世體差唔多

因為佢個國籍

咁而家黎講 我唔覺大巴拿勁過古天奴喎

我個人認為大力神會更適合

由nike出手即係志在必得

古天奴岩啲 識帶 識傳 又識遠射

Nike加大個贊助啦屌

我諗古轉到會應該都會收返唔告啦
利唔會同真係同一個運動品牌咁疆掛關係搞到
不過告得入除左賠少少錢同say聲sorry外有咩可以做
我諗巴高層唔會控制到同有權力叫nike咁做掛

Btw利唔驚nike唔比期下球員加盟利咩 所以我諗最後都冇事
利申：覺得nike單野佢錯

BBC: Inter want @Henrikh Mkhitaryan on loan but Utd will only accept sale. Deulofeu next on list. Also Pastore.

講到大力神唔識咁

adidas>nike

上面3樣野點睇都係古天奴高班啲喇

你定啦
fsg隊red sox nike贊助
做下樣姐

大力神係南美人就比人買左了

巴西先啱

巴狗有冇咩大機會done deal?

都係個堆國家

Tarkowski Signs New Deal

Burnley Football Club is delighted to announce that James Tarkowski has signed a new four-and-a-half-year deal to further commit himself to the Clarets.

之前好似傳阿狗,曼城想買?

古天奴係咪非歐？

巴西人

佢係意大利同西班牙有冇拎到護照？
如果冇，即係巴塞得番2個non-eu(保連奴一個)
yerry mina 應該離done deal 不遠，剩番一個一係Arthur,一係古天奴

咪係仲要係意甲 你不如講埋伊卡迪
夏世3 屁馬 山齊士
兩個都送過 唔會買 疤又鐘意巴西人
唔揀世3都明

最緊要係cut in
古仔點唔勁quick dribbler ,k 角位射又屈
比到射到 創造性， 不知幾勁

其實Mee 先係帶住防線果個

兩個今季都幾好啦

呢樣真

Leicester City boss Claude Puel says Riyad Mahrez is happy to stay at the club. #LCFC

留隊了

呢個冇人要

Paris Saint-Germain are considering Antonio Conte and Andre Villas-Boas as potential summer replacements for Unai Emery, with Jose Mourinho a distant third, a source close to the French capital outfit has told ESPN FC.

Boas

AVB仲教波咩

Borussia Dortmund’s interest in Manchester United’s Henrikh Mkhitaryan has intensified, according to Ruhr Nachrichten.

For the deal to go through, the report suggests that the Premier League club has to lower their asking price while Mkhitaryan himself must take a pay-cut if he is to re-join his former club.

Inter Milan head coach Luciano Spalletti has also confirmed their interest in Mkhitaryan, but insisted they don’t have €30 million to spend.

唔係轉左行玩賽車咩

Christian Heidel responds to Salihamidzic: "At Bayern, the say that Leon is a Schalke player but they talk about him more than they do about their own players. We don't have to hear people from Munich everyday say how good he is. We don't want unrest at the club"

Real Madrid have been in contact with Icardi and with Leipzig striker Timo Werner according to L’Équipe,

L’Équipe however, report that during that meeting, Zidane made it clear that Karim Benzema is still his first choice centre-forward - which means that it would be very difficult to convince either of the two candidates to sign for Madrid halfway through the season only to warm the bench.

Jurgen Klopp expects Philippe Coutinho to resume his season against Manchester City on January 14 as he refused to discuss the midfielder’s future, writes @DominicKing_DM

巴塞14號對皇蘇唔是曼城=.=

Barcelona’s first january signing has been ‘confirmed’ by former Colombia star Faustino Asprilla as he tweets out ‘Welcome Yerry Mina to @FCBarcelona’

死死氣搵返白蘭斯咪算

According to @SkySport #FCBarcelona are looking to offload Gerard #Deulofeu this month with both #Inter & #ASRoma believed to be interested.

想睇下無限錢+頂級球員俾AVB教會教成點

想知摩佬會點睇

教熱狗個陣咪試過啦
倒左一億磅落海

講真摩佬都叫贏過歐聯
avb好似真係得個名響

依樣唔怪得佢喎，大部份都水貨黎

都叫係波圖拎過3冠王

帶住國米砌低全盛巴塞

講到大巴拿喺歐賽未試過有表現咁

#LUFC can confirm that a fee has been agreed with @Gamba_Official for the transfer of Japanese International midfielder Yosuke Ideguchi

井手口陽介->列斯

一個前鋒出身愈踢愈後 一個本身係中場出身但射波果範愈黎愈勁 你係巴塞都買後者啦

利物浦可唔可以搵柏斯杜尼頂一頂古天奴🤔我覺得佢好過lemar

Pastore 根本勁

去PSG都無得點出

Mauricio Pellegrino has praised Theo Walcott amid reports that the winger is seeking a return to Southampton. #afc #saintsfc

傻撚左呀
Happy佢老味咩

反正冇人要

爺爺救救好佢嘛

爺爺冬天慳家牙

[official] Greek defender Konstantinos Mavropanos has signed for Arsenal

雲加簽件幻幻就結束冬季收購

雲加不嬲都反對冬季買人

應該係阿仙奴個新球探搞

📝 DEAL DONE: Arsenal have signed Konstantinos Mavropanos from PAS Giannina for around £2m. (Source: @Arsenal)

季季都傳利記會買Pastore嫁啦

最成功係咪幫熱刺買大力神

呢個ok架喎

有美斯要大巴拿黎做乜 成日吹奏

Goals since August 2015:

🇩🇿 R. Mahrez (30)
🇧🇷 P. Coutinho (28)
🇧🇪 E. Hazard (26)

Assists since August 2015:

🇩🇿 R. Mahrez (21)
🇧🇷 P. Coutinho (18)
🇧🇪 E. Hazard (10)

點解巴塞唔簽mahrez

反非洲野

熱刺買人唔係佢話事

心態未閪既保連奴 大力神 卡普 查迪利 唔水啦 當時係得拉美拿長抖咋麻
Avb都用得唔好
不過個陣我熱買人又唔係avb話事既 差唔多7個都係avb心水既次選 甚至三選

Werner去撚咗拜仁啦唔係咩

果個係辛度華拿

cls

寫埋隊都可以認錯

Liverpool increasingly appear ready to part with Philippe Coutinho and a fee in excess of £140 million, including a base payment of about £100 million, is likely to see Coutinho granted his wish of moving to the Nou Camp this month, writes @_pauljoyce

Coutinho believes he has played his last game for the club – he thought the same in the summer before Liverpool dug in – and he is willing to forgo Champions League football in the second half of the season to make the switch. (Paul Joyce)

Breaking | Leicester City are in advanced negotiations to sign 22-year-old attacker Fousseni Diabaté from Ligue 2 side Gazelec Ajaccio, according to RMC. More to follows.

Fousseni Diabaté is a Malian youth international who plays predominately as a striker, but can operate on the right wing. An indispensable starter for Gazelec Ajaccio this season.

Paul Joyce Twitter 唔見？

Barcelona are ready to pay £140 million to break Liverpool’s resolve to keep Philippe Coutinho as the January push to secure the Brazilian begins, writes @_ChrisBascombe

The Spanish side hope an initial payment of £105 million, with a £35 million in add-ons based on appearances and success at the Nou Camp, will make Coutinho the third most expensive footballer in history. (Chris Bascombe)

Barcelona are proposing a transfer fee worth about £142 million for Philippe Coutinho as they move closer to signing the Brazil forward who has rejected Liverpool’s last-ditch attempts to keep him at Anfield, writes @_pauljoyce

The two clubs are now in contact, via the player’s representatives, over what would be the third-biggest transfer in history. Barcelona are willing to pay about £106 million as a base figure with the remaining £36m no longer linked to unrealistic bonus payments. (Paul Joyce)

Liverpool have made attempts in recent days to persuade Coutinho to stay but their difficulty is that the issue is not about money. His heart is set on moving to the Nou Camp this month. Coutinho believes a deal is imminent. (Paul Joyce)

Emre Can has chosen Juventus and will officially sign once he is permitted to, but it seems like everything is almost finalized according to @DiMarzio

Liverpool are not chasing replacements at this stage - they have made no contact with Monaco regarding summer target Thomas Lemar *Chris Bascombe*

Updated story: Barkley on the brink of making Chelsea move. Could even be completed on Friday #cfc #efc

Matt Law

夏季free transfer定今個月賣

Free

Chelsea reopen talks with Everton for Ross Barkley. Bid in. Discussions continuing.
(Paul Joyce)

拉蘭拿上位

最已陣

玩返幻幻好過
買星只會激死雲爺爺

?$

Everton are one of a number of Premier League clubs interested in Nice midfielder Jean Michael Seri, sources close to the player have told Sky Sports News.

雲加將買巨星d錢分散投資去幻幻度

玻璃仔

Galatasaray make contact with Evra

Turkish side Galatasaray have made contact with Patrice Evra over a potential move, according to Gianluca Di Marzio.

Manchester United have exercised options for an additional year on the contracts of Juan Mata, Ander Herrera, Ashley Young and Daley Blind, meaning the quartet are now contracted at United until June 2019, according to The Telegraph.

Fabrizio Romano @FabrizioRomano

Juventus have made an important bid to Emre Can for next June, 5 years contract ready for him. #Liverpool don’t want to sell Emre on January but the midfielder is in advanced talks to join Juventus as free agent on next summer. 🇩🇪🇮🇹 #transfers #LFC

Fabrizio Romano @FabrizioRomano

Manchester United will not sell Mkhitaryan on loan on this January transfers market. This is club and Mourinho position after Inter going to ask Mkhitaryan on simple loan. 🇦🇲🔴 #transfers #MUFC

Inter proposed swap with Joao Mario. MUFC refused, they’re not looking for him 😉😄

Leon Goretzka has choosen Bayern Münich as his next team starting by next June. Agremeent is close to be reached, if everything will be completed he’ll sign a contract until 2023. 🇩🇪 #transfers #Bayern

#Galatasaray are in talks with Patrice Evra. The French will give his answer soon. 🇹🇷🇫🇷 #transfers #Gala

好波！

Chelsea are on the brink of clinching the signing of Ross Barkley after making a new bid for the Everton midfielder.

The Blues could even complete the signing on Friday after talks accelerated over a deal believed to be worth in the region of £15million, amid suggestions Barkley was in London on Thursday.

Telegraph Sport revealed last week that Chelsea had grown increasingly confident they could land Barkley this month, even though he turned them down at the end of the summer transfer window.

#Roma, #Manolas:”Transfer to Zenit? It was close last summer but I wanted to stay here”

In a recent interview with Sky Sport, the Greek defender discussed the potential transfer:”There was an offer from Zenit in the summer, we were close but in the end I wanted to stay at Roma and I’m happy about it. I renewed my contract and I promise that I’ll always give my best for this team because I want to stay here for a long time

巴克利呢條垃圾都有得去大會
24歲都成個ON9仔咁

車要儲英撚

今年唔夠人咪買返一堆返黎，15m真係抵搏下既

15m買番黎坐都抵玩

uttimi>mc ?%

唔識呢個人

Mazzarri個名臭曬都重有人接貨

疤狗隻nigga 中堅

呢條垃圾=zaha既弱化版
位置有d唔同
但係又鐘意鳩扭唔識配合
速度同技術又冇zaha好
佢有得踢車仔真係執撚到啦

佢d decision-making差到...
等睇干地比佢激到流鼻血

個樣好似Blake Griffin,所以唔中意佢

真正既3後衛狂人

放心，巴卡藥高 干地都頂得順，巴克利濕濕碎啦

英撚版既金章安

安都有時carry成隊，巴克里真係唔駛旨意

幾撚時Carry過

唔緊要啦 big6都總有一個唔知點解踢得到大球會既球員啦

上場個分邊幾撚靚

Done deal

真係得1個?

鏝有邊個

邊個問咪...

屌你老母

衝出黎7你都算幾快

依隻轉會小丑

自製新聞
“有無人要我? 無就陣間再問過”

成日上連登9叫 點簽

牙路係今年廢姐

屌你呀

名我就唔開啦，nigga黎既

Bye bye mahrez

德夫算唔算

踢得幾好唔差 文加拉就差D

文加拉去中游都可以穩打正選
係鏝打下後備都正常

paul joyce‏
@_pauljoyce

Ross Barkley to have medical today at Chelsea. Fee in region of £15m

咁既年頭15m抵到爛

得返半年約

咁干地嘈住要多d人用 15m半年約都抵啦

知呀 ox咪又咁貴

BREAKING: Juventus reach agreement to sign Emre Can from Liverpool on free transfer this summer, according to Sky in Italy.

買唔到盧卡古
買咩都補唔返

Everton midfielder Ross Barkley is expected to have a medical at Chelsea on Friday before a £15m move.

More 👉 bbc.in/2F1DlNk

講真，買到勁人1億都值

買垃圾就1m都多

根本巴克利係後生，如果唔係本passport佢應該5m都唔值

仲要傷幾耐先

佢當年嚟曼城係咪都30M ？

其實點解祖記氹到咁多球員免轉會費來投
有咩咁吸引？人工英超會低過意假咩

32m

佢去祖記85k

Liverpool still hoping to persuade Emre Can to stay at club. #SSN

Barkley未去到咁差，但踢車仔一定無正選囉。

BREAKING: Tottenham no longer interested in Ross Barkley and have moved on to other targets, according to Sky sources. #SSN

Chelsea have held talks with Everton over deal to sign Ross Barkley but no fee has yet been agreed, according to Sky sources. #SSN

近年兩入決賽

當年黎講叫貴

26M + CLAUSE 可以去到40M

佢唔岩踢傳控 一腳清果d都仲ok既 間唔中自爆下姐

同me一樣

法國d nigger中堅10個有8個都係唔識用波

Still better than Lovren

Arsenal manager Arsene Wenger has ruled out a January move for Borussia Dortmund striker Pierre-Emerick Aubameyang. #afc #bvb

1500萬真係cls

高普係場邊一定屌晒鬼

42m

所以咪比人賣走左

fake news

直接42m (54m歐)呀 當年佢份合約俾人放左上網

BBC Merseyside Sport‏Verified account
@bbcmerseysport

FOOTBALL: Ross #Barkley is expected to undergo a medical today ahead of a £15m move to #CFC #EFC

得sky話未agree fee

還店許熱狗都對佢興趣
再拖下佢啦 壓下價

15m仲壓

唔睇好佢 要黎坐姐

On9仔

巴克利踢果個位車仔好等人用咩？買黎做乜？

而家15m真係散紙黎

美羊

咁係既

買完唔用過兩年賣返隨時收返三千萬

Fernando Duarte‏Verified account
@Fernando_Duarte

Remember Kia Joorabichian? He's one of the Coutinho representatives expected in Liverpool today to hand LFC Barca's offer of 160m euro and the feeling is that the move could happen sooner than later, according to my colleagues at @UOLEsporte

比車放棄都幾大機會翻身
巴克利執到

The club is Al-Gharafa & Sneijder was expected to arrive in the Middle East to conclude an agreement last night, according to De Telegraaf.

CITY PONDER €60M UMTITI BID

Man City are willing to pay €60m to sign Barcelona defender Samuel Umtiti, reports L’Equipe.

GELSON MARTINS TO LIVERPOOL?

Sporting Lisbon winger Gelson Martins is a Liverpool transfer target, according to Record.

The Portuguese club have ruled out a January deal but, should Coutinho leave for Barcelona, the Reds may come back with an offer that could test their resolve.

第二個教可能有
但係干地出人古古怪怪
dw勁過巴卡咁多都打後備
巴輸牙衣死都唔出佢
打弱隊又要352

15m後備算ok啦

Ian Doyle from the Echo says Liverpool haven't received anything from Emre Can's representatives about his move to Juventus - which Sky Italy said was done this morning.

屌簡都有人買

德國球王

阿利斯巴拿加？

阿古路都叫第一次英超冠軍功臣，唔係佢果球把握到都冇冠軍啦

乜可以拎到工作證咩?

所以借走左

卡斯拿走?

慘

係咪要係歐盟聯賽打夠3年定5年先可以去英超

要咁耐架咩
如果喺國家隊踢夠一定百分比既賽事+英文有一定水平都會有工作證(好似係)

收緊左好似

Sky Sports LaLiga @SkyRevista

N'Zonzi has been told he is essential to Sevilla, so they want to keep him.

Sandro was wanted by Valencia and Malaga but Valencia now have Vietto, Malaga feel the player doesn’t want to come back.

同埋要睇轉會費
我諗佢全部符合唔到

英文冇所謂架 泰維斯都唔識英文

如果唔係top100國家好似無得咁計

如果係香港人想踢英超要點計?

炒教頭擺明都要保佢

Antonio Conte says Ross Barkley is a young English player with good prospects but the club, not him, will inform on any news on a transfer.

Conte declines to comment further on transfer targets. He has given his opinion to the club.

同夏天有撚分別

我轟買人係干地定西女人決定

MILAN GIANTS EYE DEMBELE

Inter and AC Milan are both keen on Spurs midfielder Mousa Dembele, SSN understands.

Conte: "I am a coach. I give my opinion if the club asks me something. But they decide who to sell or who to buy."

Emre Can to sign for Juventus on a free this Summer. So let's update the list of players Juve have signed on a Bosman deal.

2009 Cannavaro
2011 Pirlo
2012 Pogba
2013 Llorente
2014 Kingsley Coman
2015 Khedira
2016 Dani Alves
2018 Emre Can

免簽達人

波士文係乜水
幫祖記簽左咁多單deal

.........

....................

究竟英超仲有幾多個manager而唔係head coach?

應該得雲加係

下個目標係邊個

Guangzhou to offer €40m for Nainggolan

Guangzhou Evergrande are set to offer Roma €40 million for the services of Radja Nainggolan, according to Gazzetta dello Sport.

It is reported that the Serie A side are open to selling the Belgian midfielder but will hold out for a sum closer to €50m.

Cls

40m咁抵

佢一世係羅馬嫁喇
上季連車狗都唔去

Tevez in talks to leave China

Carlos Tevez is in talks with Shanghai Shenhua to secure an early release from his contract so he can return to Boca Juniors, according to Youth Daily .

The 33-year-old failed to meet Thursday’s deadline to return to the squad for pre-season training in Marbella and Shenhua are now ready to offload the Argentine.

However, Shenhua don’t want to give Tevez a huge pay-off as talks continue over an agreement which would allow the former Manchester United striker to leave.

Barcelona’s bid for Philippe Coutinho rises to £142m

come hk la diu

Paul Joyce
‏
Turkish media say Cenk Tosun announced as Everton player at 5pm. Four and a half year deal worth £125,000-a-week

Why not said former Manchester City 😂

OFFICIAL: Jérémy Ménez commits to Club América in the Mexico.

Rio de Janeiro newspaper Extra has reported that Vasco are interested in Robinho.

Former Barcelona captain Xavi Hernandez has told German newspaper Bild that Bayern Munich star Franck Ribery should join him in moving to Qatar.

Ribery, 34, is Bayern's longest-serving player, having arrived from Marseille in 2007, and his one-year deal expires this summer.

佢都有125k/week

去到卡塔爾都要玩拼圖

同本田一樣梅到去踢墨超

唔高都唔去啦
比錫本身有歐聯踢

以前借去其他歐盟成員係拎國籍免工作證
舊時有d國家2定3年淨係有visa住兩三年已經可以入籍
而家基本上都要5年以上，足球員等唔到咁耐

淪落到要踢墨超

井手口好快姐
基本上都係下代日本鐵膽黎
豐川雄太就有排啦

It could well take around £100m of Coutinho’s expected £133m fee to sign Lemar. If they cannot push that through, they will move for Mahrez. (@MiguelDelaney)

係咪痴線 摩洛哥講左一月唔放人wo

李城：80m 即deal

早幾個月夠話包皮唔會走啦

Luke Shaw impresses Jose Mourinho with attitude and application. Manchester United shortlist younger left backs Kieran Tierney and Ryan Sessegnon as alternatives to high-cost Alex Sandro. [Record]

咪係今季又唔係踢得好 夏天都唔只有冇呢個價放

都係米蘭撚

首先日本國家隊要上返50名內 唔係點膽都無工作證
買豐田雄太就真係黑人問號

btw, kenyu 臨出國先大傷

咁假設有個香港人去歐洲，要登陸英超都要係德甲葡超荷甲之流打足5年先得?

屌你天生一個煩膠

而家英格蘭限左
你要簽非歐盟球員 該球員國家隊必須對上一年平均世界排名係頭50 代表7成上陣先可以申請工作證

姐係一個香港人就算係皇疤踢到曉飛拎埋金球獎都唔可以踢英超

你可以咁講

如果過唔到呢關仲有第二關
睇轉會費幾高,睇人工幾高,睇佢聯賽踢左幾多分鐘,睇佢係咪喺頂級聯賽踢緊
符合一個標準就有分
夠一定分數就會批

咩對英格蘭足球有無重大貢獻

果陣韋利安就係上訴先可以轉會

之前唔係可以用wonderkid條款豁免咩

咁姐係好撚勁個班球員先可以加盟

要確保英超球員粒粒皆星，維持高收視率，保證轉播費收入

Get French Football @GFFN

Breaking | Qatari side Al Gharafa announce the signing of Wesley Sneijder from OGC Nice.

呢條友真係煩撚過媽閪

一直以為大球會搞工作證會易D

唔去曼聯？

去左下次點傳

假設前英殖民地人過英超會唔會易d？

當係香港人拎BNO去申請

Well, as Antonio Conte announced: “David Luiz is ready and he will be in contention for tomorrow’s game.” He’s on the ✈️ to Norwich. #cfc

去到邊都要幫你砌拼圖

Go mu la diu

拎bno應該唔洗申請工作證已經得?

你係踢得勁既 就算你係外星人都幫你搞得掂 英超球會邊洗理你係邊度人

Get French Football @GFFN

Breaking | Eden Hazard has rejected two contract extension offers from Chelsea, Real Madrid have been in contact with the player's entourage for several weeks, talks are positive with Los Blancos, according to RMC.

welcome to chelsea

著8號

原來西女人唔差
以為係老肥婆

不嬲都索，唔係車迷點會成日話想屌佢

Being reported by @DiarioOle that Carlos Tévez has been released from his contract with Shanghai Shenhua, and has agreed a re-return back to Boca Juniors

有命走得出支那

真係幾正

俄撚

利犬幾時搵linda出黎同新球員影相

咁撚正,轉做車迷了

不嬲都係車迷

Breaking | Eden Hazard has rejected two contract extension offers from Chelsea, Real Madrid have been in contact with the player's entourage for several weeks, talks are positive with Los Blancos, according to RMC.

An eventual summer deal to Eden Hazard's dream destination of Real Madrid is somewhat dependent on Zinedine Zidane's future, according to @mohamedbouhafsi.

Ross Barkley has completed his move to Chelsea from Everton, with Sky sources understanding the fee to be £15million plus add-ons.

Bouhafsi終於有料到

條女係邊位？好正咁

屌奶星，我都做車狗，排隊屌西女人

Lee Ryder‏Verified account
@lee_ryder

Troy Deeney was never a realistic target for #nufc - Rafa Benitez currently trying to sign loan players and waiting for news on cash from his board.

巴克利有add-ons
有冇巴打搵到料筆add-ons幾錢?

agger
估唔到

件老女人都岩

交比我

join

交出古天奴，可以比你做汁男

Eden Hazard on a new Chelsea contract: “(laughs) I’m going to say the same thing as Thibaut: first he has to sign, then I might follow. I don’t know who’ll be the first to sign a new deal. That’s a secret.” #cfc

無論幾耐先講完同卡吐一齊 咁快話reject 🤔

唔通直接出黎講reject

可能兩個等緊zidane去我轟

Joe Anderson‏Verified account
@mayor_anderson

I will be writing to .@premierleague & .@FA calling for investigation into the circumstances around the transfer of Ross Barkley between Everton and Chelsea. Agent pulls transfer on deadline day of £35 million doesn’t play again transfer 4 months later £20 million

Liverpool mayor

唔抵得牙

不了

AS Monaco "could be tempted" to sell Thomas Lemar this month, according to tomorrow's L'Équipe

Liverpool have made initial contact for the signing of Leicester City attacker Riyad Mahrez, according to L'Équipe.

Liverpool’s squad jetted off to Dubai on Friday night for a training camp without Coutinho. (@MailSport)

Barcelona are preparing a record bid — which includes guaranteed add-ons — for a player Liverpool are resigned to losing. (@MailSport)

Juventus director Marotta:”Our rule is if a player wants to leave they can, at the moment that is not the case with Alex Sandro”

Monaco realise that Thomas Lemar has no intention of signing a contract extension, that his value will be greater now than in summer, and could open the door. Liverpool also attentive. (L'Équipe)

Lemar > me?
咁鐘意做水魚買歐洲人既

Juventus director Beppe Marotta on Dybala-Darmian future, he said. "We have a fantastic relationship with United. We had concluded the world record deal (Paul Pogba) two years ago. As I said on Alex Sandro, the policy of Juventus is that if a player asks us to leave, we will not hold him back. But Paulo (Dybala) never told us he wants to leave. Then I assume he wants to stay. Darmian is a decent defender and he is one of the players we are looking at. No negotiation with the player nor United at the moment.

former Hamburg midfielder

50m月薪又幾抵玩

都差唔多係一個英超下游正選既人工

雖然唔知仲有幾多料 但科蘭呢個名出到去都嚇得下人

利狗卡列奧斯都係60萬港紙一個月

叫佢黎埋傑志

叫米仔去

BOTH

我印象中 佢好似退化得7788 踢港超都未必超班

月薪黎
不過香港低稅

好多人話踢波揾唔到食

Butt係南華wo邊係東方

見到句野下面一堆回覆 但無人見到有問題 Ching 心水清

Juve wanted to sell Marchisio to Chelsea

Juventus were disappointed by Chelsea's signing of Ross Barkley, as they had hoped to offload Claudio Marchisio to the Blues, according to .

on9 月薪同週薪都唔識分

BLUES NOT INTERESTED IN ALEX SANDRO

Chelsea are not interested in signing Juventus defender Alex Sandro, exclusively revealed this evening.

Aubameyang--> GuangZhou

屌你老母車路士

tg group 轉載

中國d地跑傷腳呀

歐洲冇球隊要佢,只好去大陸

衰過唔走

不如唔好離隊

$$$$$$$$$$$$

代住成億仲要賣

中國水魚 橫掂又想走 賣去亞洲無咁傷

Gerard Romero (reliable) states that both Sport and Mundo Deportivo are close to the truth. Coutinho is very close to joining Barça. Only small details left until the agreement in finalized. [@gerardromero]

好撚煩 快d走啦

COUTINHO煩撚到仆街

尼馬夏季嗰時咪又係差唔多

一樣,POGBA都係
不過COUTINHO夏季煩到而家冬季都未完

黎埋HK

普巴前年嗰時咪又係差唔多

年年都有㗎啦
迪基亞 巴爾 就算係史奈達d傳媒都係咁炒作

史奈達 又binc

Coutinho practically done. Could be confirmed very soon[@GuillemBalague]

除左褲

買左古天奴，再將AG賣比曼聯
Win win

投降啦

AS‏ @diarioas

Coutinho could arrive today and tomorrow

Coutinho podría llegar hoy y mañana estar en el palco

利買Lemar/Mahrez?

摩納哥好似話一月唔放主力

Coutinho could watch the game against Levante from the stands tomorrow. [@moillorens]

Back in the summer, Paulinho agreed to help pay €7.5m of his €40m release clause to come to Barça.

Coutinho's dream is to play for Barça and he could pitch in €15m of his own earnings to help Barça meet Liverpool's asking price and make the transfer happen this winter. [md]

所以呢個世界係得皇巴有呢種吸引力 吸引到人貼錢都要去

第二個法比

佢地夏天夠話唔放主力走啦
結果放走左幾多件
應該只係未搵到replacement姐

皇馬點會咁cheap要人貼錢去

皇馬要你做星既話
一定高價請你去
身價一定夠高先夠資格踢皇馬
好似係

皇馬最多都係罷操

祖記同疤狗真係要人貼錢加盟個下好笑

On Coutinho. Player hasn’t travelled to Dubai with squad. He wants it done ASAP. Willing to put some money towards fee. The figure should be close to €160M. No agreement yet between clubs but he would like it all done by next week. FCB would like to make announcement “very soon”

Liverpool is trying all they can to convince him to stay till the end of the season once deal with Barcelona has been agreed. And they are not actively looking for a replacement after trying to get Keita earlier.

你地mon到實嘅
想post但你地咁撚快嘅

垃圾利季中先放人核心

打完世界杯又唔會低左價

間球會都弱撚智

咪係 仲要簽左長約冇幾耐 玩野咪雪鳩佢囉

垃圾利咪又係高級selling club

咁Coutinho呢幾年又真係幫左利好多嘅
下下搞到雪 關係差晒有咩為

而家關係好好咩

利有160m收
古天奴有得踢巴塞
WW雙贏
你一雪佢 就錢又無 球員又少個

呢啲心態咪唔得囉
咁大間球會冇理由同個球員跪低
連修仔都雪尻vvd 等個價高到閪咁先放

Spanish winger and currently contracted to PSG, Jesé, is set to return to Las Palmas this January on a second loan spell of the 2017/18 campaign, according to Gianluca Di Marzio.

唔係踢緊屎篤城架咩 又番去拉斯彭馬斯

利物浦老細可能驚到時疤可能唔買古天奴 支出左俾基達 張伯倫 vvd筆數點算

疤唔買咪鈀囉

大佬 果小小錢 護級隊收入都唔止啦

FSG唔係咁諗
賣完古唔簽replacement都唔會出奇

個仔病左想返西班牙

所以先話利物浦隊波無骨氣
好似曼聯雪DDG咁雪到古硬一硬
睇佢仲敢唔敢玩野

下 debut 個時係威係勢

係咁架啦
都睇左咁耐
仲有4年約但要聽哂古天奴講

Valverde: Coutinho? He's a great player but I like the players I have now, when there is news, the club will announce it."

岩岩記者會

v92先咁霸氣姐

同干狗琴日講巴克利d野一樣
應該都就快官宣

Crystal Palace are in negotiations with Getafe over goalkeeper Vicente Guaita, Sky Sports News understands.

雲加都唔敢雪山狗

辣殺

驚鳩巴唔買咩
市面上有邊個頂到小白又會過巴？

Liverpool are not looking for a replacement of Coutinho in January transfer window. [Telegraph]

大力神

cap左水就算啦仲攞返出黎比隊波用咩

轉target la gum

錢點會冇
仲有4年約 一拍兩散

The Reds have not given up hope of holding on to their star man, and as it stands there has been no formal offer from Barcelona for them to consider. That is expected to change at some point this weekend. (Neil Jones - Echo)

又黎英格蘭vs西班牙記者

Fsg買賣技倆好高超
幼幼低買育成高賣

我想2個都唔買，但冇得控制

大力神話想過多兩年先去
係最高峰時期踢巴/皇

唔買搵邊個接班

屌你老母個個英超打出名都想去西甲

原來先25歲
以為已經27,28

Philippe Coutinho's move to Barcelona is edging closer and could even be completed this weekend, writes @neiljonesecho

我覺得一年約 佢又講到明唔續 如果佢盡力踢埋剩低果年約都算係咁
但四年約 次次轉會窗就扮傷

AG

我意思係冬天出大錢買呢2個係不智，始終打唔到r連。冬天買Arthur/ 升個青訓王儲都夠頂

如果夏天買就唔同講法。2個是但一個我都ok

所以我唔點解一定要而家走
而家傾好哂暑假走都話

唔係講笑，佢keep到上場打切爾達咁就可以唔使放了

Thomas Lemar is the priority to replace Coutinho but there's an acknowledgement that Monaco are reluctant to sell this month. Riyad Mahrez has been contacted by Liverpool & there is interest in signing him in the winter window. [@eaamalyon] #LFC

大力神傳射係勁
個人突破就差兩三班到…
古仔扭波未有小白級數但都唔失禮了
大力神似係皇馬會用個type

我都諗爆頭

不過中場弱係不爭事實，但班仆街高層當左古天奴係靈丹妙藥，咁仲弱智

拎馬列斯代替古天奴？
先唔講實力差幾遠，踢法位置都好唔同

其實巴狗要沙維式節拍器多過小白古天奴式嘅中場

Carl Markham‏Verified account
@carlmarkham

Understand @LFC have contacted @LCFC directly to tell them they have no interest in winger Riyad Mahrez - among a number of first-teamers left out of the Foxes' FA Cup team at Fleetwood - and speculation is "complete fabrication"

橙又走唔到

come ars la diu

無興趣都要通知人

要小白接班人 不如等美斯退化果陣退入中路好過啦
要古其實係想多個球員有破密集既能力姐

市場真係無

陣間又比人告

泰亞高

今季美斯而家已經係中路了，未轉442前so9打左翼，睇到我眼火爆

不過當真係done deal後，華維迪可能打佢最拿手嘅4231了

Borussia Dortmund refuse to comment on reports claiming Pierre-Emerick Aubameyang will join Guangzhou Evergrande for €72m. 🇨🇳

話晒叫做英格蘭足球先生比下面啦 人地已經去到邊都比人不了

泰亞高唔似沙維，佢似9白mix迪高多啲。

市場上唯一似口水佬得摩迪，其他都未成氣候。

不過我睇好Dahoud同Arthur

Carl Markham‏Verified account
@carlmarkham

I presume this stems from the fall-out from the Van Dijk shambles last summer with LFC not wanting to be wrongly tarred with that brush again

根本就無依類型球員，仲攬住以前個踢法托柒咩

Liverpool will try to replace Philippe Coutinho with Leicester City playmaker Riyad Mahrez. He could go to the club for £50m. (Source: L'Equipe)

no interest牙

哥狗都放棄左塞哂係中路既TIKI TAKA

依個既原因係佢無美斯，唔係無沙維

球會利益行先點都係踢埋今季啦

而家搞到球員行先咁

半個post 都係古 肯走未

佢梗係想走

有個類似沙維嘅人都打唔到啦

有黑美斯

丁朗>小花

西班牙已經證明左無美斯既takitaka=鳩猜到完場

Chelsea defender Jake Clarke-Salter is close to joining Sunderland on loan, ESPN FC sources understand.

Manchester United's Luke Shaw has reportedly seen his contract with the club extended for a further year.

Manchester Evening News report that the player, who's contract was due to expire in the summer, is now tied down at Old Trafford until 2019.

地鐵笑左

Melissa Reddy‏Verified account
@MelissaReddy_

No deal between Liverpool and Barcelona yet for Phil Coutinho, who has not travelled to Dubai with the Reds. La Liga's leaders and the player are confident one will be reached soon. #LFC still trying to alter the Brazilian's mind, but he wants to move now

只係對垃圾阿狗做過贏波功臣

利物浦我屌你老母

Sam Lee‏Verified account
@Sammy_Goal

City’s transfer plans seem to be even more fluid than the summer.

- A forward is now most likely, but not guaranteed. Approach made for Alexis.

- Iñigo now on backburner (interest not dead, though). Evans now seen as a better fit/cheaper, but no guarantees he’ll sign either

Despite Barca’s willingness to pay an eye-watering £140 million, Liverpool do not want to cash in. They would even be willing take less cash this summer in order to retain him to achieve this season's ambitions [Bascombe]

FSG轉死性呀

係英媒都學西媒一日出一篇
次次都有少少唔同

究竟要幾撚廢先做到明明同個球員有長約反而要求個買家唔好買住最多收小D錢

BREAKING: Barcelona agree deal to sign Phil Coutinho from Liverpool. [@JBurtTelegraph]

paul joyce

@_pauljoyce
10s10 seconds ago

Coutinho to Barcelona done. £142m.

paul joyce
@_pauljoyce
15s16 seconds ago

Coutinho travelling to Barcelona tonight. Official confirmation tonight possible, or tomorrow.

142m係連埋add on?

YES

一定啦
疤狗邊有咁多cash

恭喜古天奴
終於離開地獄

幾千萬addon+分幾年比

人財兩失

Barcelona source said the Coutinho transfer fee is €120m upfront, plus €40m in performance and appearances add-ons.

Cash Flow得27m

咁add on 係幾多

吉夫奴done deal左?

就嚟

pauljoyce都講應該堅
可以mon定官宣

Jason Burt
‏
Coutinho due to fly to Barcelona tonight. Deal is 160m euros including guaranteed add-ons... more on @TeleFootball

佢係邊個?

d錢比晒美斯

120fix 40add on

放長雙眼睇利物浦點死

記者=.=

利記隨隊記者
同巴狗個羅美奧差唔多

快撚d死

降班了

感動

沙鳩一齊啦

唔想再睇隊閪波
fsg食撚屎破產仆街死

利狗rip
下場456硬

水晶宮唔會降

利迷子唔係一早預左佢會走咩

歐聯入左16強 聯賽爭緊前4先賣走
仲要冇replacement
神級轉會操作

覺得唔會冬季囉

有切carry

James Pearce‏Verified account
@JamesPearceEcho

Coutinho flying to Spain. His reps believe an official announcement will follow this evening

預佢走都唔是預佢1月走
仲要冇replacement

@JamesPearceEcho
1m1 minute ago

Coutinho flying to Spain. His reps believe an official announcement will follow this evening

疤加今晚可以除褲等官宣

👀 Breaking 👀

Coutinho recovers from a thigh injury. #LFC

訓了

巴聯賽第一咁穩 古尼又踢唔到歐聯 點解咁急洗大錢買佢？

暑期世盃之後又可能貴D

應該怕世界盃後升值
同埋psg會搶人

正常psg點會搶得贏巴狗

古埃及文明得番埃及文明
埃及又傳比皇馬留意緊

4000萬歐

One step forward, two steps back, that's the Liverpool groove.

真心問
冬天放走主力，又冇勁既替補
係咩玩法？

唔好嬲嬲豬啦
仲有文尼同沙拉呀

拎100m bid山狗啦

我都想問

The liverpool way牙

正常古天奴都係揀巴塞
只係會比psg推高個價

好彩車狗就算放夏都唔會冬季放

Unbeliverpool

一陣我皇買你世三

我都唔知佢地上個轉會窗係都唔放搞咁多野做乜鳩了

古天奴真係咁重要咩，有張伯倫 文尼 沙拉 費明奴 拉蘭拿 韋蘭當 尼比基達
全部都傳得射得架啦，
有160M收，利物浦係最大贏家

Liverpool want Thomas Lemar. He’s the priority.

山狗有曼城唔踢去踢利物浦？

系

條友心戰

利物浦係歐聯冠軍，曼城只係山寨王

Liverpool have no desire to sign Riyad Mahrez. [Echo]

Thomas Lemar is the club's number 1 target, but Monaco are reluctant to sell this window. [Echo]

破大巴既話古d遠射好有用 其他做唔到

你上面講果埋，得沙拉叫好少少
其他全部同古仔唔同level...

=.=
去利起碼多d正選踢呀

lemar都頂唔到古天奴個位啦 打個位好似都唔同

韋拿杜姆我到而家都唔知佢有咩勁

橫傳

下季Keita黎就踢走佢啦
橫傳有隊長夠了

老母後上果下勁

其他都係一般般

今年撚有

下季先黎有撚用咩
仲要繼續睇班工兵中場睇到下季打歐霸

打反擊其實幾岩駛

@FCBarcelona are close to concluding a deal worth £145m with @LFC for the transfer of Philippe Coutinho, Sky Sports News understands. #SSN

vvd有曼城唔踢去利物浦？

又咪得熱狗威脅到你地

做人做狗....

利狗唔會簽29歲既人
第日賣唔到錢

冬天放走隊內核心真係好on9

咁不如簽Iwobi
尼日利亞大將
對阿根廷轟入兩球

係咪好似有新聞話古仔貼左15m都要轉會

美欺唔批

Iwobi 去曼城有哥帥調教會變世界級球星

As we’ve already reported, AS Monaco do not want to sell Thomas Lemar, but a €100m offer will be too lucrative to turn down. He’s the priority. #LFC

lalala出返黎，踢返433，2翼強攻，影響應該唔會太大嘅
反而想知費明奴心入面點諗

拉蘭拿同古天奴差好遠啦

Per @DiMarzio Inter had a 1.5% re-sale clause included when they sold Coutinho to Liverpool. Entitles them to €2.4m of the transfer

上半季有冇古天奴 好可能影響到最後有冇前四
可能遲放半季既分別就係歐聯歐霸
反正一樣係收咁多錢 你話好似巴克利咁少20m就話姐

Liverpool’s January transfer window recap.

傷完踢到pat屎咁

不過唔計add on 120m又好似幾抵

lalala喺我心入面係世界第二英撚

20m夠la

你都識講英撚

請顧及會員R.Mahrez感受

世界第一=U?

yes

個準則低到

lingard>messi>ronaldo

近四場勁到

古天奴個種級數唔係咩lalala ox 比到下話

岩岩mon利po,列晒d轉會in&out
似係all planed

Philippe Coutinho arrives in London en-route to Barcelona to complete move from Liverpool.

比唔到，但係隊波可以轉踢法嫁嘛，對利黎講，入左雲迪克走個古天奴其實對隊波整體戰力黎講肯定有增無減

大家都推黎推去唔想要佢

唔只4場啦

開心到

Philippe Coutinho spent €15m of his own money to facilitate his move to Barcelona. (Source: Mundo Deportivo)

係李城踢到退役啦

勁左4年

貼錢去巴塞
法比二號

Bryan Swanson‏Verified account
@skysports_bryan

Wonder when Nike will update its website - consistently declined to comment all week! #couthino #Barcelona #SSN

Condom 猁俾人用完仲要貼錢即棄

要佢我買zaha唔好

死返入狗竇笑啦柒頭

老老柒柒
nike一早話6號
咁岩真係6號deal到
可能一撚早已經傾掂數啦

關你撚事咩賤種

生滋狗喺度吠

咪撚搞事啦屌你老母

諗唔明點解馬列斯會無人要

25

唔係唔勁既不過海鮮得好恐怖

咁去返海鮮利都正常

究竟呢個po 1001前官宣到射得出未

都唔岩位啦 古天奴係利記打左邊 佢打右邊

Be an interesting rest of Jan to say the least. If no one signs. Klopp is in about £60m profit in player sales and purchases since he joined.

聽朝

Coutinho has waived signing bonuses to join Barcelona. [Guardian]

Matt Le Tissier
@mattletiss7
14m14 minutes ago

Doesnt it get annoying being a feeder club 🙄

拿鐵斯

Hot spurs => Real Madrid
Southampton =>liverpool=> barcelona

為左走可以去得幾盡

我估簽字費同倒貼轉會費應該係同一樣野

Gerard Romero‏
@gerardromero

LANDED i .... #DealDone !!

Barca media saying Coutinho gave up £13m owed to him by #lfc to force move, & that fee is around £97m + £35m in variables

倒貼£13m痴撚線

nike講明6號

bbc都報埋

Liverpool have agreed a £142m deal with Barcelona for midfielder Philippe Coutinho in what will be one of the most expensive transfers of all time.

🔴 @LFC's Transfer Business:

📝 Philippe Coutinho signed for £8.5m.
💰 Sold to Barcelona for £142m.

📝 Luis Suarez signed for £23m.
💰 Sold to Barcelona for £65m.

📝 Raheem Sterling signed for £600k.
💰 Sold to Manchester City for £44m.

😳 Serious Profits 💵

又有錢賺

又一隻貼錢狗

Bryan Swanson‏Verified account
@skysports_bryan

Monaco’s vice-president told us in October: “I think it would be fair to say Thomas [Lemar] will have a fair chance to an exit next year. January, in football, never say never, but this is not what we're thinking of, this is really not in our plans." #SSN

蘇7 賣65m 真係賺到笑呀巴

Fenway Sports有股票賣既真係唔怕買

賺到笑喎

One thing Coutinho deal does show is despite its riches still hard for PL clubs to keep top players when Barca/Madrid come calling. Ronaldo, Bale, Suarez & Coutinho in past 9 years. De Gea would have gone too but for a tardy fax

唔反fsg了

"I have been talking about him."

Mauricio Pellegrino confirms Southampton are interested in re-signing Theo Walcott #Saintsfc #afc

send email la diu

沙高

佢話Not yet

簽左啦
我同佢一齊飛

Coutinho about to arrive to Barcelona

Coutinho está llegando a Barcelona

唔撚要沙高牙

我係佢agent

沙高失心瘋

夏季轉會窗已經瀕臨崩潰邊緣
而家已經過左臨界點

好彩我捧史城
利狗

沙高振作啊

第一次賣主力咩

( Show Blocked User - 馬馬度沙高 )

好彩我捧阿狗，本身冇期望

費奴so7個陣都係咁過啦

巴簽左古仔
開始覺得皇馬好大機會買夏世三

賣左少高嗰一刻你已經心淡了

拖舟:不了

我轟冇咁on9一月放

又話次次選主席都要買個勁既 助選既

但今次係未揾到代替品就賣 仲要傳緊兩個一個唔岩位一個貴得黎搏唔過

賣so7用lambert同巴神

真

可能夏天 加上又未續約

皇馬會買世盃打得好既人

可能就係夏沙

沙拉

賣啦

可惜藍斯冇機會踢世界盃

sab

iwobi

買沙拉好過買夏狗啦 應平過夏狗又勁

如果target係世三既話打得好唔好都會買
同埋樣都ok
如果唔係下年冇得同巴鬥

阿記仲有咩人可以比豪門買？

簽返沙基利夠做了

太樣衰幾好波都唔會買啦

lacazette

拿卡錫迪,高拿仙歷,比爾連,梅斯達菲

全部水貨垃圾黎

係
千祈唔好買

冇南美人要感恩了

有未來球皇同新類型球皇 唔好搞世三啦

We owe apologies for doubting the the many people on twitter who said Coutinho to Barcelona was a matter of hours last summer.

We should have realized they meant 3,367 hours.

比爾連喺巴塞隆納出世

蘇亞雷斯都去機場接機

永續阿記plz

Arsenal have revived their interest in West Brom captain Jonny Evans. Enquiries made. No formal offer yet. (Source: SkySports)

天父，求下你唔好啊

豬維豬2.0

! The formula is similar to Dembélé's signing: 120 fixed and 40 in variables. CONFIRMED: presentation this MONDAY.
👉🏼 Official announcement in the next minutes

[rac1]

阿狗又製造笑彈娛樂大家

Liverpool Football Club today issued the following statement regarding the future of Philippe Coutinho:

offical

Liverpool Football Club today issued the following statement regarding the future of Philippe Coutinho.

Liverpool FC can confirm Philippe Coutinho will be leaving the club after a transfer agreement was reached with FC Barcelona, subject to medical and agreement of personal terms.

The player now has permission to complete the usual formalities to conclude the transfer immediately.

👋 @Phil_Coutinho!
Bem-vindo! Welcome! Benvingut! ¡Bienvenido!

🔵🔴 #BeBarça #ForçaBarça

Evans明明比費蛇執返正
一到莫仔同v92又食返屎

OFFICIAL: Liverpool have agreed a £142m deal with Barcelona for the transfer of Philippe Coutinho.

! ️US HO AVANÇA RAC1.

YERRI MINA. File also closed. Barça will pay € 12m in Palmeiras. Presentation this Wednesday.

仲有

\

400m release clause

PDG noted

巴黎 : ok 下年見

網頁都改埋, 快手到

唔明點解疤唔學鍠set多一兩個0

整左半年啦

球員未必肯

唔仆過街係唔知痛

真係6號 即係一早傾掂數啦如果唔係nike點會成個星期前已經話6號

仆過

可能古天奴要求啦 見唔對路就跳去皇巴

400m 咁少
完左世界盃，尼馬話想同古做隊友，
psg 會唔會一大舊掉落去

neymar: 400m? 即比

#ssn has learned #afc have revived their interest in #wbafc capt Jonny Evans and have made a fresh enquiry in this transfer window. #mcfc have also made an enquiry but we’re told no formal offers have yet been made. WBA have refused to comment.

半季轉手賺2億幾 都抵呀

賣完踢英冠

無睇西布朗啲波
呢家 Evans 好撚勁架？

利物浦2018年月曆

可以早d 撕左佢

利物狗

都用到幾日

利快d去買redmond同tadic

收到風142m lanzini

source?

用腦都知142m係9up啦

@lihkgmamadousakho

老細醒呀，識做生意，今日都好似仲賣緊古既波衫

屌fake左

唔賣要自己燒

蘭仙尼好野來的
最緊要佢係阿根廷人
同美斯同聲同氣

賣俾fans燒

James Pearce: Some people will use this as a way to bash the owners. The fact of the matter is that this is #klopp's decision, especially as the whole idea of #Coutinho not wanting to be there originally this season didn't sit well with him. #LFC

西甲d pr做得幾好
黎左已經fb搵埋j片歡迎古天奴

7月已經整好

又岩

巴塞嗰段follow古ig片肯定係

高普:我有咩未賣過 自己都賣得

Philippe Coutinho is sold for £145m and Liverpool are linked with Thomas Lemar and Riyad Mahrez.

This can only mean one thing...

Welcome to Anfield, James Ward-Prowse!

利果邊都係，大家一早整定

買雲迪克就入FSG數
賣古天奴就入高普數

FSG好識用media呢樣野黎吹奏自己
好多利狗都信哂一定係高普既決定

黨報幫fsg 維穩

利狗會比返£50 voucher比印左今季古天奴波衫既人

Kristof Terreur 📰‏Verified account
@HLNinEngeland

He’s as good as gone: Kevin Mirallas to Olympiakos. #efc

好多利狗都加晒線
好在對左利咁耐，都化晒

香港買果班點算

Kristof Terreur 📰‏Verified account
@HLNinEngeland

Clubs are close to an agreement.

咁晒料

應該只係英格蘭果班 香港果d拎坎燒算啦

好似係

個火應該好勁，上次去睇，咁多人買古

“It is not a surprise for me. When you offend and insult people it makes you a little man. He is a little man.”

- Antonio Conte on José Mourinho.🔥

25古

說好的Liverpool will take legal action 呢

你信 ?佢應該連nike都唔會告

告左咪冇錢收

儲埋下次先一次過告

Olympiacos FC‏Verified account
@olympiacos_org

Ο ΟΛΥΜΠΙΑΚΟΣ συμφώνησε οριστικά με την Έβερτον για τον Κέβιν Μιραλάς!

#olympiacos #KevinMirallas #Marinakis #leader #LeaderMarinakis #WeKeepOnDreaming #MiaGro8ia

John Percy‏Verified account
@JPercyTelegraph

Stoke have sacked manager Mark Hughes. No surprise really, it has been coming for some time. Search for a replacement already underway #scfc

咁快愛回家

係愛狗都冇正選

老細應該同nike講，你要再sponsor 多啲我隊波做補償

Stoke City FC‏Verified account
@stokecity

CLUB STATEMENT: Stoke City can confirm that the contract of manager Mark Hughes has been terminated with immediate effect.

佢應該有實力係主流聯賽立足啦
唔使番希臘掛

高普點支持會賣球星，仲嫌喺多仔時唔夠慘咩

教得利狗都預左

不論佢教緬恩斯 多蒙特定利物浦
轉會決定權都唔喺佢手上

beIN SPORTS‏Verified account
@beinsports_FR

🔴 INFO beIN SPORTS
🇬🇧 Riyad Mahrez passera sa visite médicale avec Liverpool demain
⚽ Il s'y engagera pour les quatre prochaines saisons, jusqu'en juin 2022
💰 Montant de l'opération : 55M€

咁突然

40變55

唔知真唔真啦
始終echo講no interest in mahrez

mahrez 黎埋變非利浦

一到非洲國家盃就仆街

又黎

非國杯改左夏季踢

坐地起價就不了

完季黎亞洲呃錢個陣要睇woodburn solanke kent

會員R.Mahrez請自我確認消息

正呀
平時聯賽都睇唔到佢地

Reports in France have linked Liverpool with a move for Leicester City’s Riyad Mahrez, but this has been strongly rejected by senior sources at Anfield who say they have NO interest in the Algerian international, says @JBurtTelegraph

又空炮

Understand #lfc NOT interested in signing #lcfc forward Riyad Mahrez. No contact between clubs, £50m fee suggested elsewhere is well below what Leic want, and Klopp has other targets. Mahrez and Coutinho both represented by Kia Joorabchien.

Sky sports

利物浦要馬列斯做咩，唔係要佢踢左翼掛

非利浦

我做古天奴替代品

屌唔好呀

點解冇球會想買熱狗個大力神

佢都無正選, 放佢返去希臘可能仲有得打世界盃

馬列斯完全唔岩位喎

唔岩位都要買架啦利狗成個中前場冇創造力既

買ozil啦屌

7th June 2017 2017
Liverpool FC statement

LFC

Liverpool Football Club would like to put on record our regret over recent media speculation regarding Southampton Football Club and player transfers between the two clubs.

We apologise to the owner, board of directors and fans of Southampton for any misunderstanding regarding Virgil van Dijk.

We respect Southampton's position and can confirm we have ended any interest in the player.

宜家猁狗講乜都冇人信啦

要利馬好過啦，要馬列斯做咩，起碼利馬啱位

90m呀 一季好波

季初就90m，而家個個都知你利狗收左160m，Lemar身價即刻變120以上

呢個今季唔太得 而且好似歐聯唔出得仲要未必適應到英超
要即食而有能力唔會太貴又買得到既係得馬列斯呢個選擇

巴打識野

飛去利記叩門啦

馬列斯今季勁喎

佢係幾好波

馬列斯唔啱位都照殺啦
佢打英超數據有眼睇 冇適應問題
係睇高普點排前場個幾個 犧牲邊個

係囉 排陣呢d小問題 最緊要係利記老闆會唔會拎d錢買人

轉會窗小強馬列斯

Mirallas

高普當年揀左MK冇揀佢

馬列斯咁勁 打左中 攻中都得啦 突破分波咁

係有時有d上腦扭多左

咁就害死左自己

同古天奴都岩位 熱狗又係岩價就放 平過lemar掛

一賣肥普馬上辭職都似

熱狗應該唔會賣，同埋艾歷臣都唔會去啦

熱狗啱價就放 笑話黎？

講到熱狗啱價就放
賣俾英超隊利維開1億半都似, 肯唔肯俾呀

咁實有個價既, 開5億打包哂kane同大力臣都得
出唔出得起姐

唔好咁痴線啦

艾歷臣熱狗肯放既 會唔會得利記想買呀

因為沒好隊友
所以要扭波

早前仲有利迷講阿仙奴想簽利馬係自以為仲有吸引力，連山齊士奧斯爾都留唔到
依家睇返利記連季中都要放古天奴
利迷諗既古天奴代替品人選有幾浮誇，真係唔知邊隊先自以為有吸引力

睇下係吸引D咩人囉 雲迪克張伯倫呢D咪有車鏝唔去都要去利記但你話戴巴拿戴斯拿華拉迪呢D就冇可能喇

谷精上腦呀
去利不如留低啦

咁樣去到猁都係照扭波渣喎

呢句真呀
熱狗大大話話上兩季都衝緊冠

熱狗衝冠既機會仲大過痢

平過Lemar
訓撚柒醒未
仲要大力神講 要轉會就一定係皇巴依啲
你唔撚係以為自己係啊話

一睇就知猁狗未撚訓醒

熱狗球員買賣又唔係領隊話事
個主席又係有錢就放人

收嗲啦
我猁買人駛唔駛你垃圾熱狗咁多野講呀
快啲放人添呀

btw 山狗→psg ?%

依家買賣肥普有份話事

熱肯放
大力臣都唔肯去猁啦

差好遠
文尼 沙拉 費明奴 都有板有眼
李城係得華迪係正常
其他都痴尻線

有腦都唔會放比利記啦，今季前4 直接對手

又好似係

我猁爭冠球隊都唔肯去咁串？

呢樣又真喎
哈利簡尼仲係度既話 走黎做咩

好心唔熟行情就唔好撚出聲啦 平過lemar都講得出 就算平過lemar都係去皇巴拜psg呢D啦

踢熱狗除左人工低之外冇乜壞，
今季聯賽差左，但係歐戰進步左好多，
去痢狗就真係浪費青春

巴塞超市正式開張

杜蘭，AG，拉芬拿，維度，馬斯(sold) ，屌老婦，，丹蘇

歡迎選購

艾歷臣無啦啦點解要由熱轉去猁先

要AG 15m deal?

呢個Free都得

Denis Suarez都放

屌老虎去獌拍返渣古啦。

倒貼15m

大力神下站一定係皇馬架啦

皇要前面多過中場

《世界體育報》表示，巴塞將會支付1.2億歐元的固定轉會費，另外還有3000萬歐元的浮動條款，剩下的1000萬歐元將由古天奴自己支付。

根據巴塞官方的消息，球員將會簽約至2023年，違約金4億歐元。

佢下季去鏝接施華班
200m轉會

The Cou add-ons:

£17.7m once he has played 100 games

£4.4m for each of the first two Champions Leagues he qualifies for

£4.4m for the first two European titles he wins.

真心覺得阿狗慘
山狗同奧燒1蚊都收唔返
利狗都話老細收下錢買下遊艇

慘條撚夏天60m唔放山狗

雲爺爺賣人唔駛你教

係第3個難姐

即係150m 100%收得番

呢啲add on正常好多

歐聯+歐超盃 輕鬆啦

係2個歐聯，比鏝皇拎哂了

個17.7起馬3年

2年差唔多了，唔傷的話
巴塞一年起碼50 以上嘅比賽

101

果陣伊禾比都30m